一句講曬 買黃金？

想買期金

點解係期金？

跌左好多日喇喎

係呀 覺得差唔多到底
同埋銀紙縮水 應該利好金

唔好亂玩 蝕死你 股票你做唔做到consistent profit 做唔到就千祈唔好掂

你覺得金價仲有得跌？

買btc好過啦

應該係 股市跌 美指升 金價跌 但股市應該未見底

金見咗高位 又冇息

同你講，黃金跟本無價值。

觀賞價值無，工業價值無。係宜家咁多投資產品的年代，係唔會買黃金避險同抗通賬。

買金，不如買銀，起碼有工業價值